-*- coding: utf-8 -*-

- COMPILACIÓN
-------------

$ make

- EJECUCIÓN
-----------

* Ejecutar glacier:

glacier2router --Ice.Config=glacier.conf

* Ejecutar servidor:

./server

* Ejecutar cliente:

./client "Printer -t:tcp -h 127.0.0.2 -p 9999"


- EXPLICACIÓN
-------------

Glacier2 es un servicio de ICE que ofrece servicios de firewall
a para la invocación de objetos remotos a través de un router. El fichero
de configuración de glacier especifica lo siguiente (en este orden):

* Nombre del router
* Interfaz en la red de los servidores.
* Interfaz en la red de los clientes.
* Especificación de los permisos. Glacier2 debe funcionar con algún tipo
de seguridad. En este caso, no se hace comprobación de los permisos. Sin
embargo, existen 2 formas de acceso seguro:
   - Clave SSL.
   - Certificados SSL.
* Desactivación de ACM.
* Únicamente se hace un intento de conexión.
* Las 3 opciones siguientes son opciones de depuración para los clientes,
servidores y Glacier2.

